黃臨福被警方國安署問話 向母稱「唔想要律師」精神狀況仍較為呆滯

「12 港人」送中第 131 日，兩名涉及刑事案在內地海域被捕的未成年港人廖子文及黃臨福，深圳法院決定不予起訴，昨早移交香港警方。黃臨福一案今早（31日）在九龍城裁判法院提堂，由於他需接受14天隔離檢疫，故未有現身法庭，但他有委派法律代表到庭。裁判官應控方要求，押後案件至明年 1 月 8 日再訊，而黃臨福當天毋須出庭。據了解，黃的案件將轉交至區域法院審理，律政司不排除會加控「沒有按照法庭的指定歸押」罪。

據悉，黃臨福現時身處天水圍警署，他昨早在數名警員在場的情況下，對其母親及同行社工表示「唔想要律師（代表）」；黃臨福隨即被警方國安署問話，故沒有機會與律師會面，但未知時間持續多久，黃臨福現時精神狀況較為呆滯，但不知道他有否要求就醫。

一定打咗針

唉一個大好青年咁就比支那摧殘左

屌

屌，真係唔好

係要拉返大陸先咁，何必呢
有無諗過一早認罪而唔係著草會易搞好多，跟本俾人捉到掟汽油彈已經要認罪。

信連登仔咪仆曬街囉

推

唉

你老母俾狗屌緊 快d去睇下

打晒針先落香港

好快送你全家上去

屌你老母，有人唔做去做狗。

信你班鍵盤戰士咪搞到咁囉
著草又唔醒目d，以為過左香港海域就係神仙。人地用直升機睇住都照過汄海域咁撚蠢咪出事囉

又BLOCK件

你係咪黑警

連燈仔最叻就係block人食黃圈
Good job

所以有得走好走啦
遲啲香港都會係咁

懵仔針

唔係，係正常人
宜家玩watchdogs真係當過左海域就唔追咩。
差佬駁紮職一定死跟唔放班傻仔用個閪腦諗下都知啦。

出番黎搞到成個唐氏樣咁

可以講咩事？

咩字黎？

馬後炮係鬼都識啦傻尻

驗下血先好喎。

人地叫差佬架 明啦

捉到了你睇你打咗個咩字唔洗再覆條傻鳩啦，又無咗個ac啦

班支那畜生最鐘意玩精神/心理虐待e.g.幾日唔俾訓/長期開大燈照/播death metal

上面仲有十個人質，點出聲呀

其實係咪應該驗一驗 有無被注射痕跡

佢都已經係咁樣 未返嚟嘅手足一定更慘

認字特警，打倉頡人水未打曬咪海變汄囉

之前水路救左幾轉依家先捉到一次,然後就話坐監咪好走咩

on9仔祝你全家生暗病痛苦死去

信你班傻閪搞到人地無左大好前途，你地全家先俾人咒生暗病死呀

肯定打咗傻仔針

去外國，血債血償

死返支那啦屌你老母

雞蟲支那狗

已封鎖會員 - 11111111D

第一次見 應該五毛改左名

指定醫生驗 全部都係佢嘅人

一早block咗

1個月1劑都死啦

差佬

入戲少少得唔得

你班伙記駁紮職?

唔想要律師

呢句好有問題

唔需要律師唔想要律師，記得講唔想要律師你唔想要律師，重複又重複

五毛除夕OT有冇加班費

除夕都要上嚟畀人屌老母

Push

有冇Tweet

唔通駁坐監咩戇鳩

100%

屌 一撚定打咗針 仆佢個街

唔一定要靠打針上年好多手足都係咁，隻身傷哂話自己唔需要律師。啲狗一直都係咁撚痴線

香港都係咁。當然支那仲痴線

佢仲清醒 早排佢有拍片求救

人地唔想講就咪迫人講啦

大好前途
你收陣皮啦

支畜五毛

CLS

佢地講錯一句
隨時害死上面果10個

有得獨立講先得

認真。無論咩罪名都好，一定要「我無野講」。就算認罪都好，一定要搵律師。This is your legal right。

藍屍狗最叻係咩係唔係跟李私煙落地獄

係唔係好似shutter island咁，個大腦被人切左d野？

除左咁，完全諗唔到成個人既思想性格會改變，咁就一世

呆滯

可能做左腦前葉手術

支那狗

而家唔洗咁複雜
但可能係鎮靜劑未過
為左另外十個 ... 自行封口

大家唔洗咁灰嘅
可能佢交緊戲，揾機會出返黎先一次過爆大鑊

咁細個比人咁搞法, 心理既野好難醫

屌 肯定芝麻人唔知對佢做過啲咩

有冇得做body chk

你打咩字？
哦，你係支那狗

屌你老母

上面仲有十個人質

，

5毛又黎出黎吠
你老母比狗屌緊啦

假圖黎喎

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問11111111D(狗隻#169071)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

推 屌你老母畜共

留係香港好極咪新疆人咁撚樣,大乜鳩好前途啊傻鳩